邊一隻原味果仁牌子最好

meadows kirkland平平地但間唔中會益，hart我試過有鹽算新鮮但味道一般